中環西裝友表示多謝勇武手足

成功爭取十一點返工，轉頭3點收工